復仇者聯盟3 有冇分上下集？

係咪睇兩個鐘都未完待續？

原來真係呃錢囉 故事未完 下集繼續

根本係屈你畀錢睇下集

下集要一年後 搵鬼睇咩

你估係DC啲垃圾咩 ，DC啲垃圾戲貼錢都唔再入戲院睇

你咪唔撚好睇囉

harry potter

Marvel有冇諗住拍Guardian of the Galaxy3

死剩幾件咋啵

屌你老母

Avenger4咪會翻生 怕乜
Gotg 3應該有屎太濃？